Правила:

1. домашки сдаём тому преподавателю, который вёл занятие
2. хардкод ( код работающий под частное условие ) запрещён. за первый раз - предупреждение, за последующие -1 балл. можно спрашивать будет-ли что-то хардкодом до сдачи задания. весь код должен работать универстально.
3. за ДЗ можно получить 10 баллов, после дедлайна - 5 баллов. Максимальный балл выставляется после код ревью и правок всех замечаний
4. для доступа на хакатон необходимо минимум 10 балов из соответствующей части курса
5. кто сделает все ДЗ - на РК может не приходить. для желающих будут дополнительные задания, чтобы не скучать в этот день
6. домашки пишем там же гле лежит вводная (например, 1/99_hw/tree), другие папки не создаём
7. тесты домашек править нельзя
8. вопросы задавать четко, конкретно: "я делаю Х, получаю Y, а хочу получить Z"
9. код и тем более решения домашек в паблик открывать нельзя, репозиторий должен быть приватным
10. 100 баллов - это идеально выполненное ДЗ (8 шт) и хорошая работа на хакатоне (2шт)
11. сертификат выдаётся от 55 баллов
12. студент должен иметь реальное имя-фамилию в гитлабе

* консультации и проверки заданий даются в основном вечером
* преподавательский состав оставляет за собой право дополнять правила

* при добавлении вам в репозиторий необхдимо его форкнуть, сделать приватным ( должен быть таким по-умолчанию ), добавить туда преподавателей rvasily, DmitryDorofeev, BHYCHIK с уровне доступа master. См. скрины в clone_repo.pdf

-----

Последовательность выполнения ДЗ:
1. Забираем обнволения кода (см. ниже)
2. Читаем задание в `X`/99_hw/`X`.md
3. Доводим код до состояния прохождения тестов
4. Не забываем форматировать код (gofmt)
5. Стучимся в личку с просьбой поревьювить

Как забрать в свой репозиторий обновления из основного:
```
# будучи в своём репозитории
git pull https://gitlab.com/rvasily/golang-2018-1.git master
git push origin master
```
